點睇男人痾尿前要吐口水

我覺得係暗號
意思先敬天，再敬地，後敬人。

潤滑囉

齋疴尿太寡

公廁太臭，入到去用口吸氣諗住無咁臭。
點知唔小心俾隔離啲尿彈到入口，要吐一吐口水

mark好個位𣈴住黎屙廢事岀界啊嘛

廢老廢中先會架喎

同狗一樣
要俾其他同性知道個尿兜係你既地盤

一乾三濕

試水溫

等於你返屋企見到看更都打個招呼呀
等於你拜山前都拜下土地公

廁所臭味由鼻傳入口，然後溶於口水，所以要吐出嚟

終於揾到知音人

測試距離、高度及液體反濺力道。

link